樂天皇朝彩色小龍包好伏

好難食，後悔了

垃圾。。。

Really?
Why

味道不知所謂，全部食色素，你食埋我個份

有邊間小龍包好食

好似係天然的顏色喎，即係紅菜頭就紅色，菠菜就綠色咁

不要被菜單上騙到

咁我就食唔出啦

但樂天皇朝辣子雞係正

老實講一句，假如消委會抽查，好多間都死😂

真心唔好食

翡翠好過佢多多聲

我試過做個blind test , 根本食唔出有咩分別，咪同平時的小籠包一樣味